[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi boost on

放低cyber bug一日，打下歡樂遊戲過年